大戰之前 想share一首陪我經歷呢幾個月嘅歌

呢首歌真係好鼓勵到我
「就趁我們難得一起再聚不要退」
「你有遮 我有清水 對準高牆集結」
「硬仗既然難打 只好挺傲骨應對」
曾經對香港好失望 但呢幾個月令我覺得香港好有愛
香港人加油 要留番條命 煲底相見